你地叫外賣俾唔俾tips

俾
唔俾

有次俾完 d 野又漏 又盛 以後沒再俾
有次唔俾 條友好似唔高興咁
有次新年 條友直情火都泥埋
頭先都沒俾 d 野6件桶雞 全部雞脾
聽巴打講 好似有內部record
邊個俾 好服務d
沒俾 又要偏遠又要盛

唔俾錢就試過

有時唔係唔想比

比撚完打開睇啲野漏撚哂

打電話番去叫佢送嚟又驚佢加料

我都想知有冇list

無俾過喎 齊頭咁點俾

做過麥麥送
D餐唔係自己執
鬧我都冇用
但你可以打落去叫人送過
車手人工係時薪+逐單計錢的
補送都當一單多謝你都黎唔切
除非你串到仆街鬧爆d經理
如果唔係快手送完就算邊理你咁多

冇貼直其實正常不過有會好開心
一兩蚊唔使找已經好warm

有個豪宅客，逢紅日就叫早餐外賣
個個車手爭住去，因為一定最少二十
車手其實收入麻麻，廿蚊當你神咁拜

最撚慘係比完之後係漏野

有啲係廚房或者櫃枱行外賣，都會睇返齊唔齊
利申做過外賣仔

唔係我唔想俾，
但次次叫親外賣佢都自動波找晒俾我就即刻走，
成個過程都係幾秒到